點解我唔可以伸脷再連續吸氣?

你唔係試啊嘛？你睇下你個狗樣

汪

狗狗發現案

樓主條傻閪狗一定係試完先開po

狗就見得多, 比人撚完再鳩吠嘅都係第一次見

我得wo